xps 15 定macbook pro 15

平時攞嚟上下網或者下載啲動畫嚟睇，好少打機，唔玩lol個啲，最多間唔中玩下fifa，都好少拎嚟拎去
想問買xps15定mbp好？
我見好似新macbook pro剩係多個touch bar又有咗啲usb插頭所以自動用咗macbook pro 2015嚟比較，速度上面係咪同舊分別不大？
如果買xps15應該買邊隻配置好？
利申：電腦白痴

推

MacBook Pro 貴好多
XPS15

想用幾年就mbp
想性價比就xps

可以唔用windows => mbpr
一定要用windows => 其他
mb裝windows => on9仔

xps for sure

你個要求其實唔洗用到咁貴

遲啲去外國讀書諗住用嚟當desktop用，所以諗住買貴啲，有冇其他推薦？

Xps 買8gb ram自己upgrade 同直接買16gb價錢有冇分別？

重點

Macbook

有錢就MacBook 啦

Xps